原來iphone同三星嘅電話呢三年都不斷加價

iPhone 標準機型（三年內漲幅15.4%）：

- 2016 年 iPhone 7：649美元
- 2017 年 iPhone 8：699美元
- 2018 年 iPhoneXR：749美元

iPhone 大屏機型（三年內漲幅42.9%）：

- 2016 年 iPhone 7 Plus：769美元
- 2017 年 iPhone 8 Plus：799美元
- 2018 年 iPhone XS Max：1099美元

三星標準旗艦（三年內漲幅15.1%）

- 2016 年 Galaxy S7：650-695美元
- 2017 年 Galaxy S8：720美元-750美元
- 2018 年 Galaxy S9：720美元-800美元

三星大屏旗艦（三年內漲幅 17%）

- 2016 年 Galaxy S7 Edge：750-795美元
- 2017 年 Galaxy S Plus：785美元-850美元
- 2018 年 Galaxy S9 Plus：840美元-930美元

三星高端旗艦（三年內漲幅 13.6%）

- 2016 年 Galaxy Note 7：834-880美元
- 2017 年 Galaxy Note 8：930-960美元
- 2016 年 Galaxy Note 9：1000美元

Ching住邊有7.5%通脹

iPhone X 同 Xs / Max 冇更新都可以加價照出
都笑大人個口

委內瑞拉

無更新你都知呀! 快 D 去爆料收錢啦

新a12?
新hdr camera?
雙卡？

S8>s9又更新左乜？

樓主的資訊真有用！

巴打係咪覺得近排d 電話好平

雙卡當新野
仲要冇得開雙whatsapp
以前Apple 次次都帶領手機發展
而家次次都係改進an機啲新功能

連最基本嘅Siri 都俾咁多個語音助手拋離唔知幾多個馬鼻

過多一兩年 又會搬an機啲野 改善再當新野推
係咪冇Steve jobs 個個都hea 做

雙鏡
可變光圈
960fps
雙喇叭
845/9810

Note7最抵玩

爆炸?

iPhone XS Max 褲袋爆炸起火 美國用戶擬向 Apple 興訟

廢話
樣樣嘢都加價㗎啦

老實講句,呢D spec年年都例牌更新嫁啦

iPhone 第一代 已經係改進舊有既野啦
電阻式觸控螢幕>電容式觸控螢幕
實體鍵盤>虛擬鍵盤

iPhone又唔係全球第一部智能手機